高雄市議長靈堂開放弔唁 韓國瑜太太現身比Like

嘩, 好痴線！

智慧時間

好撚癡線

誰理你

只要有水抽....

懷念爺爺

許崑源死後係咁俾人消費真係冇陰公
今日個副議長又消費佢賴鳩民進黨造成社會撕裂

你係黃衛兵！黃納綷！ 你分化！ 你熱狗！

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

好痴線

白事當喜事慶祝

樂天囉 !

呢個係比五大訴求缺一不可喎

你想誤導人？